"In dat geval hadden we beter behandelen in een gezellige kamer dan in deze wind-swept markt," zei hij.
"Maar bid vertel me, voordat we verder gaan, wie dat is dat ik het genoegen heb bijstaan."
De man aarzelde een instant.
"Mijn naam is John Robinson," antwoordde hij met een dingen verontrusten oogopslag.
"Nee, nee, het echte naam," zei Holmes liefjes.
"Het is altijd lastig zakendoen met een alias."
Een flush sprang de witte wangen van de vreemdeling.
"Welnu," zei hij, "mijn echte naam is James Ryder."
"precies.
Hoofd telefonist op het Hotel Cosmopolitan.
